可唔可以比人當係都鬼唔好咁大反應冷靜啲

而家啲鬼已經進化到唔洗用槍 所以出現咗攝衫鬼
攝衫唔係無用/完全破解對面放鬼混入
但攝衫絕對可以減低風險

呢啲時候個個都好緊張 雖然話就話唔捉鬼 但唔通見到隻鬼喺度行都唔逗咩

即係咁
尋日我fd出去話我知 佢見到個後生 剷青 警賊身形 戴帽 apple耳機 孭大背囊 企喺路邊周圍望
我fd走過去話 師兄你喺度做咩？你鬼鬼地喎
個男人即刻好大反應 我邊忽似鬼呀 我喺度睇野都唔得？唔比聽歌㗎？
我fd就話 你出得嚟就唔好戴耳機免得人誤會 個男人好激動又嬲 好努力證明自己唔係鬼又話想我點證明自己身份 佢開個背囊出嚟 入面有啲衫有個頭盔 我fd見佢都做到咁 所以就走咗

所以我想帶出嘅就係
就算比人當係鬼 大家可以先冷靜 唔好咁大反應
比着係你 你見到個咁嘅人都會懷疑啦 想去逗佢啦 你唔係鬼根本唔洗緊張 清者自清
盡可能拎自己啲學生證工作證出嚟證明自己就得啦咁就大家都安心

push

咁佢驚俾人獅鳥都好正常姐

唔係鬼驚咩

oush

啱, 推

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法